msgid "Archiving your home directory..."
msgstr "홈 폴더를 묶고 있습니다..."

msgid "Compressing the archive..."
msgstr "묶음을 압축하고 있습니다..."

msgid "Testing the integrity of the archive..."
msgstr "압축파일을 검사하고 있습니다..."

msgid "The archive is corrupted"
msgstr "압축파일이 손상되었습니다"

msgid "Calculating the MD5 signature of the archive..."
msgstr "압축파일의 MD5 값을 계산하고 있습니다..."

msgid "Assembling"
msgstr "조립중"

msgid "Cleaning up..."
msgstr "청소중..."

msgid "Backup successful"
msgstr "백업이 완료되었습니다"

msgid "Your home directory was successfully backed-up into"
msgstr "다음 파일에 성공적으로 백업하였습니다:"

msgid "Backup failed"
msgstr "백업에 실패하였습니다"

msgid "An error occurred during the backup:"
msgstr "백업하는 중에 오류가 발생하였습니다:"

msgid "Copying the backup file into your home directory..."
msgstr "백업을 홈 폴더로 복사하고 있습니다..."

msgid "Decompressing the backup archive..."
msgstr "백업의 압축을 풀고 있습니다..."

msgid "Extracting the content of the backup into your home directory..."
msgstr "백업의 내용물을 홈 폴더로 복사하고 있습니다..."

msgid "Restoration successful"
msgstr "복구에 성공하였습니다"

msgid "Your backup was successfully restored"
msgstr "성공적으로 복구하였습니다"

msgid "Restoration failed"
msgstr "복구에 실패하였습니다"

msgid "An error occurred while restoring the backup archive:"
msgstr "복구하는 중에 오류가 발생하였습니다:"

msgid "Opening the backup archive..."
msgstr "백업 파일을 열고 있습니다..."

msgid "Checking the integrity of the backup..."
msgstr "백업의 유효성을 검사하고 있습니다..."

msgid "This backup file is corrupted. The internal MD5 signature doesn't match its content."
msgstr "이 백업 파일은 손상되었습니다. MD5 서명이 옳지 않습니다."

msgid "Read error"
msgstr "읽기 오류"

msgid "An error occurred while opening the backup:"
msgstr "백업을 여는 중 오류가 발생하였습니다.:"

msgid "Excluded Files and Directories"
msgstr "제외된 파일과 폴더"

msgid "Included"
msgstr "포함됨"

msgid "Included hidden directories"
msgstr "숨겨진 폴더들"

msgid "Invalid path"
msgstr "옳지 않은 경로"

msgid "is not located within your home directory. Not added."
msgstr "은(는) 홈 폴더에 있지 않아 추가되지 않았습니다."

msgid "<big><b>Save the content of your home directory</b></big>"
msgstr "<big><b>홈 폴더의 내용물을 저장합니다</b></big>"

msgid "Make a backup of your personal data"
msgstr "사용자의 개인 자료의 백업을 만듭니다."

msgid "Excluded paths"
msgstr "제외된 경로"

msgid "Hidden paths"
msgstr "숨겨진 경로"

msgid "Exclude files"
msgstr "파일 제외"

msgid "Exclude folders"
msgstr "폴더 제외"

msgid "Backup"
msgstr "백업"

msgid "<big><b>Load data into your home directory</b></big>"
msgstr "<big><b>홈 폴더로 자료를 불러들입니다</b></big>"

msgid "Restore your personal data from this backup"
msgstr "이 백업으로 개인 자료를 복구합니다."

msgid "Overwrite existing files"
msgstr "있는 파일은 덮어씌움"

msgid "Restore"
msgstr "복구"

msgid "View content"
msgstr "내용물 보기"
